［討論經典］男兒當入樽

一套咁熱血咁高質既漫畫點解有個爛尾結局
真係一大遺憾

唔算爛尾啦

入樽真係好撚正，永遠係我心中第一神作。
最鍾意都係三井加赤木

tv 版
wands 首主題曲算唔算最神嘅動畫歌